★Why 每次mpf蝕錢一定話長遠投資？（20年前嗡到現在）

再到2047收歸國有

對黨長遠投資